有無人養過狗呀? 有無呢啲咁聽話?

好乖, 叫gogogo就成班一齊衝
唔知果個madam點樣調教到班狗咁聽話嘅呢?

肉體上調教，輪住比狗屌

唔好意思, 條片係由立場新聞嘅錄影cut出嚟
多謝立場新聞

Madam床上功夫一定好得
羅范椒芬嘅天使係咪呢個Madam?

呀madam應該係專業大型犬隻訓練師
: GOGOGO